{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 쉐르빌 글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。また、チェックインは22:00まで可能であり、以降は入室が不可能となり、この場合にも取り消し、および払い戻しは不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室の場合には直接人員確認が必要です。未成年者の場合には入室可能かどうかを直接提携店に確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。また、提携店の事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益については、当社が責任負いません。もし基準人数を超過する場合には現場で追加料金が発生し、1当たり15,000ウォンの現場支払いが必要です。駐車と荷物保管、ワイファイ、共用のキッチン及び共用空間も可能であり、卓球場、プール、愛犬ドライルーム、愛犬プールなどの他の部隊施設も保有しています。周辺にはビバルディパーク、パルボンサン、バルボル遊園地といった名所、そしてトダムゴルのような美味しい店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可能かどうかは直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否の場合、取消や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室拒否の場合、取消や払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、15,000ウォンの現金支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "提携店の客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情によって客室情報は随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "提携店にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "提携店には駐車、荷物保管、ワイファイ、共用のキッチン及び共用空間のほか、卓球場、プール、愛犬ドライルーム、愛犬プールなどの他の部屋施設もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所や美味しい店がありますか？",
            "answer": "周辺にはビバルディパーク、パルボンサン、バルボル遊園地といった名所、そしてトダムゴルのような美味しい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 426
    }
}